msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LightWord\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-21 03:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Test <test@test.com>\n"
"Language-Team: Andrei Luca <andrei.luca@info.uaic.ro>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: archives.php:10
#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: archives.php:61
#: archives.php:71
#: index.php:33
#: page.php:17
#: single-page-template.php:72
#: single.php:49
#@ lightword
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: archives.php:61
#: archives.php:72
#: index.php:34
#: page.php:18
#: single-page-template.php:73
#: single.php:50
#@ lightword
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "很抱歉,但您所寻找的东西不在这里."

#: comments.php:6
#: legacy.comments.php:8
#@ lightword
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这个帖子有密码保护.输入密码以查看评论."

#: comments.php:15
#: index.php:24
#: legacy.comments.php:12
#@ lightword
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: comments.php:16
#@ lightword
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用"

#: comments.php:17
#: legacy.comments.php:13
#@ lightword
msgid "( subscribe to comments on this post )"
msgstr "(订阅这个帖子上的评论)"

#: comments.php:30
#@ lightword
msgid "&laquo; Older Comments"
msgstr "&laquo; 下一页"

#: comments.php:31
#@ lightword
msgid "Newer Comments &raquo;"
msgstr "上一页 &raquo;"

#: comments.php:39
#: legacy.comments.php:47
#@ lightword
msgid "No comments yet."
msgstr "还没有评论."

#: comments.php:41
#: legacy.comments.php:91
#@ lightword
msgid "Sorry, the comment form is closed at this time."
msgstr "很抱歉,评论表单已关闭."

#: comments.php:53
#: legacy.comments.php:81
#@ lightword
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: comments.php:59
#, fuzzy
msgid "Cancel reply"
msgstr "(取消)"

#: comments.php:69
#@ lightword
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "还没有引用."

#: comments.php:70
#@ lightword
msgid "Trackbacks are disabled."
msgstr "引用被禁用."

#: footer.php:7
#, fuzzy, php-format, php-format
#@ lightword
msgid "Copyright %s %s %s &middot; Powered by %s <br/>"
msgstr ""

#: footer.php:13
#@ lightword
msgid "Go to top"
msgstr "返回页首"

#: functions.php:16
#@ lightword
msgid "Layout settings"
msgstr "布局设置"

#: functions.php:18
#: functions.php:19
#@ lightword
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: functions.php:18
#@ lightword
msgid "Wider"
msgstr "加宽"

#: functions.php:23
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Cuf&oacute;n settings"
msgstr "Cufon 设置"

#: functions.php:24
#@ lightword
msgid "Show some texts in your blog using Cuf&oacute;n&sup1; (blog title, tagline, post titles, page titles, etc.).<br /><br />Select <em>Extra</em>&sup2; (or <em>Disabled</em>) for languages with accents and special characters."
msgstr ""

#: functions.php:26
#: functions.php:27
#: functions.php:117
#: functions.php:118
#@ lightword
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: functions.php:26
#: functions.php:57
#: functions.php:58
#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: functions.php:26
#@ lightword
msgid "Extra"
msgstr "附加的"

#: functions.php:26
msgid "CSS3 Font-face (lightweight)"
msgstr ""

#: functions.php:36
#@ lightword
msgid "Disable comments on pages"
msgstr "禁用页面上的评论"

#: functions.php:37
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to DISABLE COMMENTS on pages"
msgstr "如果您想禁用页面上的评论请选中这个复选框"

#: functions.php:42
#@ lightword
msgid "Custom image header"
msgstr "自定义页眉"

#: functions.php:43
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW IMAGE instead of Cuf&oacute;n text on header.<br/>Image location: <code>lightword/images/header-image.png</code> / Max width: <code>796px</code><br/><br/><em>After this option is selected a new option will be revealed. Guess what? Image height! :)</em>"
msgstr "如果您想用图像代替标题上的Cufon文字请选中这个复选框.<br/>图片位置:<code>lightword/images/header-image.png</code> / 最大宽度:<code>796px</code>"

#: functions.php:48
#@ lightword
msgid "Header image height in pixels"
msgstr "标题图片像素高度"

#: functions.php:54
#@ lightword
msgid "About author feature"
msgstr "关于作者功能"

#: functions.php:55
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Add information about post author"
msgstr "在帖子页脚添加作者信息"

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Main page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Single page"
msgstr ""

#: functions.php:57
#@ lightword
msgid "Both"
msgstr ""

#: functions.php:61
#@ lightword
msgid "Enjoy this post feature"
msgstr "喜欢这个帖子功能"

#: functions.php:62
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to ACTIVATE <em>Enjoy this post</em> feature"
msgstr "如果您想激活<em>喜欢这个帖子</em>功能请选中这个复选框"

#: functions.php:67
#@ lightword
msgid "Show categories on front menu"
msgstr "在主菜单上显示分类"

#: functions.php:68
#@ lightword
msgid "Check this box if you would like to SHOW CATEGORIES instead pages on front menu"
msgstr "如果您想在页首栏上显示分类来替换页面请选中这个复选框"

#: functions.php:73
#@ lightword
msgid "Exclude pages from front menu"
msgstr "从主菜单上排除页面"

#: functions.php:74
#@ lightword
msgid "Type the pages id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "在下面方框中键入页面id. 例如输入: <code>5,19,24</code>"

#: functions.php:79
#@ lightword
msgid "Exclude categories from front menu"
msgstr "从主菜单上排除分类"

#: functions.php:80
#@ lightword
msgid "Type the categories id in the box below. Example input: <code>5,19,24</code>"
msgstr "在下面的方框输入分类id. 列如输入: <code>5,19,24</code>"

#: functions.php:85
#@ lightword
msgid "Remove home button"
msgstr "移除首页按钮"

#: functions.php:86
#@ lightword
msgid "Remove home button from front menu"
msgstr "从主菜单删除首页按钮"

#: functions.php:91
#@ lightword
msgid "Remove search box"
msgstr "移除搜索框"

#: functions.php:92
#@ lightword
msgid "Remove search box and expand space for front menu"
msgstr "移除主菜单上的搜索框并扩展空间"

#: functions.php:97
#@ lightword
msgid "Remove tags from posts"
msgstr "移除标签"

#: functions.php:98
#@ lightword
msgid "Show only categories in post footer"
msgstr "帖子页脚只显示分类"

#: functions.php:103
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge"
msgstr "移除RSS标志"

#: functions.php:104
#@ lightword
msgid "Remove RSS badge from blog header"
msgstr "从博客页眉移除RSS标志"

#: functions.php:109
#@ lightword
msgid "Google Custom Search Engine"
msgstr ""

#: functions.php:110
#@ lightword
msgid "Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of Google CSE, and type the <code>value</code> here."
msgstr "在Google自定义搜索引擎搜索框代码中查找<code>name=\"cx\"</code>并在这里输入."

#: functions.php:115
#@ lightword
msgid "Sidebox settings"
msgstr "侧边栏设置"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only date"
msgstr "仅显示日期"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Show only in posts"
msgstr "只在帖子上显示"

#: functions.php:117
#@ lightword
msgid "Last two options together"
msgstr "最后两个选项一起"

#: functions.php:122
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Sidebar settings"
msgstr "侧边栏设置"

#: functions.php:124
#@ lightword
msgid "Two sidebars option is available on Wider layout only"
msgstr ""

#: functions.php:125
#: functions.php:126
#@ lightword
msgid "One sidebar"
msgstr ""

#: functions.php:125
#@ lightword
msgid "Two sidebars"
msgstr ""

#: functions.php:129
#@ lightword
msgid "Custom CSS"
msgstr ""

#: functions.php:130
#@ lightword
msgid "Put your custom css code here"
msgstr "请在这里输入自定义CSS代码"

#: functions.php:135
#@ lightword
msgid "AdSense"
msgstr ""

#: functions.php:136
#@ lightword
msgid "Copy your AdSense code or any other ADS service and paste it here.<br/>Usually 468x60 text or image ad but you can use anything ad format you want."
msgstr ""

#: functions.php:141
#@ lightword
msgid "Additional header content"
msgstr ""

#: functions.php:142
#@ lightword
msgid "Additional header content, including scripts, etc"
msgstr ""

#: functions.php:147
#@ lightword
msgid "Additional footer content"
msgstr ""

#: functions.php:148
#@ lightword
msgid "Additional footer content for Google Analytics or any other service"
msgstr ""

#: functions.php:184
#: functions.php:196
#@ lightword
msgid "LightWord Settings"
msgstr "LightWord 设置"

#: functions.php:191
#@ lightword
msgid "settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: functions.php:192
#@ lightword
msgid "settings reset"
msgstr "设置已重置"

#: functions.php:200
#@ lightword
msgid "Support the developer"
msgstr "支援开发者"

#: functions.php:212
#: functions.php:282
#@ lightword
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: functions.php:217
#@ lightword
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "Search for help"
msgstr "搜索帮助"

#: functions.php:288
#@ lightword
msgid "or"
msgstr "或"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "What is Cuf&oacute;n?"
msgstr "Cufon是什么?"

#: functions.php:328
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "website"
msgstr "网站"

#: functions.php:330
#@ lightword
msgid "&sup1;Cuf&oacute;n is a Javascript Dynamic Text Replacement, like sIFR without flash plugin, just javascript."
msgstr ""

#: functions.php:331
#@ lightword
msgid "&sup2;Extra Cuf&oacute;n contains (~<b>300kb js file</b>): Basic latin, uppercase, lowercase, numerals, punctuation, Latin-1 Supplement, Latin Extended-A, Cyrillic Alphabet, Russian Alphabet, Greek and Coptic; <strong>usefull for some accents and special characters</strong>."
msgstr ""

#: functions.php:332
#@ lightword
msgid "Korean characters are not supported (11000+ glyps is a bit too much - enormous file -> slow loading)."
msgstr ""

#: functions.php:335
#@ lightword
msgid "Click here to reset all settings"
msgstr "点击这里重置所有设置"

#: functions.php:554
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: functions.php:570
#: functions.php:581
#@ lightword
msgid "Off"
msgstr "关"

#: functions.php:628
#@ lightword
msgid "Posted on"
msgstr "发布在"

#: functions.php:628
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "F j, Y"
msgstr "Y年m月d日"

#: functions.php:645
#@ lightword
msgid "Please enable referrers in your browser, or, if you're a spammer, bugger off!"
msgstr "请在您的浏览器启用引擎,如果你是枪手,请你滚开!"

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: functions.php:666
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "Syndicate this site using RSS"
msgstr "使用RSS同步这个网站"

#: functions.php:666
#@ lightword
msgid "Subscribe via RSS"
msgstr "通过RSS订阅"

#: functions.php:701
#@ lightword
msgid "F jS, Y - H:i"
msgstr "Y年m月d日 H:i"

#: functions.php:703
#@ lightword
msgid "( REPLY )"
msgstr "(回复)"

#: functions.php:704
#: legacy.comments.php:33
#@ lightword
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正等待审核."

#: functions.php:773
#: functions.php:778
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "LightWord Navigation Bar"
msgstr "LightWord 设置"

#: header.php:38
#: single-page-template.php:43
#@ lightword
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: index.php:14
#, fuzzy
#@ lightword
msgid "Posted by"
msgstr "发布在"

#: index.php:20
#: page.php:11
#: single-page-template.php:66
#: single.php:14
#@ lightword
msgid "PAGES"
msgstr "页"

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Filed under:"
msgstr "分类:"

#: index.php:23
#: single.php:31
#@ lightword
msgid "Tagged as:"
msgstr "标签:"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "1 Comment"
msgstr "1个评论"

#: index.php:24
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Comments Off"
msgstr "评论关闭"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: index.php:24
#@ lightword
msgid "Read more about"
msgstr "阅读更多关于"

#: index.php:43
#@ lightword
msgid "&laquo; Newer Entries"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: index.php:44
#@ lightword
msgid "Older Entries &raquo;"
msgstr "下一页"

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "F jS, Y"
msgstr "Y年m月d日"

#: legacy.comments.php:26
#@ lightword
msgid "edit this comment"
msgstr "编辑这个评论"

#: legacy.comments.php:52
#: single.php:32
#@ lightword
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: legacy.comments.php:55
#, php-format
#@ lightword
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必须<a href=\"%s\">登录</a>才能发布评论."

#: legacy.comments.php:62
#, php-format
#@ lightword
msgid "Logged in as %s."
msgstr "登录于%s."

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出此帐户"

#: legacy.comments.php:62
#@ lightword
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: legacy.comments.php:67
#@ lightword
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: legacy.comments.php:67
#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: legacy.comments.php:70
#@ lightword
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "邮箱(不会被公开)"

#: legacy.comments.php:73
#@ lightword
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: legacy.comments.php:77
#, php-format
#@ lightword
msgid "You can use these tags: %s"
msgstr "您可以使用这些标签:%s"

#: page.php:7
#: single-page-template.php:62
#@ lightword
msgid "Edit this page"
msgstr "编辑这个页面"

#: alternatives/sidebar_v2.php:9
#: sidebar-child.php:9
#: sidebar.php:10
#@ lightword
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: alternatives/sidebar_v2.php:14
#: sidebar-child.php:14
#: sidebar.php:15
#@ lightword
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: alternatives/sidebar_v2.php:34
#: sidebar-child.php:19
#: sidebar.php:20
#@ lightword
msgid "Blogroll"
msgstr "网志串联"

#: alternatives/sidebar_v2.php:39
#: sidebar-child.php:24
#: sidebar.php:25
#@ lightword
msgid "Archive"
msgstr "记录"

#: alternatives/sidebar_v2.php:44
#: sidebar-child.php:29
#: sidebar.php:30
#@ lightword
msgid "Meta"
msgstr ""

#: alternatives/sidebar_v2.php:48
#: sidebar-child.php:33
#: sidebar.php:34
#@ lightword
msgid "<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr ""

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "The latest comments to all posts in RSS"
msgstr "所有帖子中最新评论RSS"

#: alternatives/sidebar_v2.php:49
#: sidebar-child.php:34
#: sidebar.php:35
#@ lightword
msgid "Comments <abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"
msgstr "评论<abbr title=\"Really Simple Syndication\">RSS</abbr>"

#: single.php:8
#@ lightword
msgid "Edit this post"
msgstr "编辑这个帖子"

#: single.php:18
#@ lightword
msgid "Enjoy this article?"
msgstr "喜欢这个文章吗？"

#: single.php:19
#@ lightword
msgid "Consider subscribing to our rss feed!"
msgstr "考虑订阅我们的RSS Feed吧!"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "About"
msgstr "关于"

#: single.php:26
#@ lightword
msgid "No description. Please complete your profile."
msgstr "没有描述.请完成您的个人资料."

#: footer.php:9
#@ lightword
msgid "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> by Andrei Luca"
msgstr "<a href=\"http://www.lightworddesign.net/\" target=\"_blank\" title=\"Lightword Theme\">Lightword Theme</a> translated by <a href=\"http://www.drehteller.net/\" target=\"_blank\">Drehteller</a> and <a href=\"http://www.1000-spiele.de/\" target=\"_blank\">Online Spiele</a>"

#: functions.php:228
#: functions.php:236
#: functions.php:244
#: functions.php:252
#: functions.php:260
#: functions.php:268
#: functions.php:275
#@ lightword
msgid "name"
msgstr ""

#: functions.php:230
#: functions.php:238
#: functions.php:246
#: functions.php:262
#: functions.php:270
#: functions.php:277
#@ lightword
msgid "desc"
msgstr ""

#: functions.php:245
#@ lightword
msgid "id"
msgstr ""

